表弟有2個fd今日去圍稅務大樓

16年DSE

1個做酒店長散
1個做元氣兼職侍應

表哥有2個fd 今日去圍稅務大樓

13年AL

1個做律師
1個做醫管局醫生